Airasia話退款但冇撚退到苦主區（10 ）

7月close咗case話退款 但冇撚退到

我都係，無晒影。

追佢退都無用?

有無退款number 或者 email confirm 退款？

我個通知係話退落airasia個account咋喎

巴打本身幾時飛？airasia無再覆？

信用卡有樣嘢叫chargeback，
係對方應承退款但收唔到，
可以問一問信用卡公司個邊做啲嘢。

但7月到依家太耐，
好大機會過咗追溯期 （有幾種方法計個期，一係買個日計、二係本身飛個日計、三係應承退款個日計）

唔同信用卡有唔同機制同追溯期，
可以留意下自己間信用卡公司點寫呢個，
如果未過追溯期，有呢封email都大機會。

打咗去 佢7月close file 好似得2個月追 我用dbs

試吓搵消委會
我嗰陣俾airasia推嚟推去 耍咗幾個月
之後仲話我個case不符退款條件
即刻搵消委會
中間back and forth咗幾次 一個月到就退咗錢